話說我啱啱係九龍灣整完回鄉証

但係返到筲箕灣先發現漏咗把遮喺中女社

而家又要搭翻地鐵去拎遮
仲要唔知有冇比人拎走
是否on9?

你唔返 係你自己放棄把遮
你返都唔代表你拎得返，仲會蝕車費
不過呢個就係你疏忽嘅代價

面唔面對自己揀

把遮幾錢先
來回車費幾錢先

答得堅好

主要喺因爲把遮唔喺我買
整唔見返到屋企又有排煩
btw而家出面落緊雨
我已經搭到去觀磄
點9算

嗰度咁多中女, 實冇啦

利伸：手頭上冇遮

中女社d中女有情有義
特登將把遮收埋喺暗角
所以把遮先幸保不失

理性去諗 根本無足夠數據可以推算被偷遮機率 同 量化把遮喺你心目中嘅價值
你真係鍾意把遮/唔想比人煩，就唔好諗車費喇，返去搏下囉

是咁的
我兩次出入企業廣場都唔記得拍佢個2蚊地鐵優惠
是否on9?

搭車返去拍

講哩D